你地去咩地方溫書？

屋企自己房，好靜

我覺得你屋企會靜過旺角starbuck

去遠啲嘅Starbucks

地下室

uliba囉

hotbox🚬

樓下公園得啦，細個都係同fd落公園温，要去冇滑梯果d位先靜

公園好多蚊

凍天邊有蚊，著長衫長褲啦

留名
會唔會有埋插頭
利申 觀塘區

屋企戴耳塞

咁咪唔好溫囉
窮L學咩人讀書

收皮啦屌你老母
講完覺得自己好型?

學校圖書館唔得咩

btw去starbucks溫書其實好on9 根本唔夠光 好傷眼